宜家後生既有勇氣 冇智慧 中年 有智慧冇勇氣

勇氣智慧也永不滅
聽日527 聽天由命 唔好阻人返工 (真心)
人地有心擺唔使阻都會擺 唔想再見到有學生妹被班畜生圍打

樓主個弱智冇勇氣冇智慧

中年既一味諗住儲錢移民留後路 但無諗過如果用現有既資源一齊抗爭有機會唔洗走

駁唔到

哦

中年無勇氣又無智慧就真

一定喇 仲有堆包袱撚

你就真係冇勇氣又冇智慧喇
聽日慢慢塞巴士啦

中年緊係有智慧 好多都騎住牆 後生成功就癡後生嗰邊 失敗又可以即刻走佬 有事就唔出聲 冇事就拎光環
當然都有啲中年係唔理自己年齡幫後生手